張靚穎係歌手定演員？

做歌手點解可以咁靚？
做演員點解可以唱歌得咁好聽？